[討論]AKB定SNSD勁d？

本人AKB飯，反韓狗

西野七瀨勁d

都係辣殺

Snsd係傳說 AKB近兩年收哂皮啦

呢句調轉都一樣
韓狗零舍on9

公道D講句 2邊都收緊皮

近期韓狗隊Twice同日本乃木板係咪把炮d？

岩呀 同埋想比咩先

罰你奶木板兩次

g

Twice 入面都有3個日本人同1個台灣人

乜撚野係坂道AKB?
利申:已脫坑

Akb自己日本圍內威下就得 上唔到大台

欅坂+乃木坂+akb group 48系地位跌到

Akb d人氣點而家？會不會snsd 勁d?

論實力 一定係snsd
以而2邊都飯